［突發］支那人搵到addidas代替品

adisco

支那用淘寶印1億件Adidas 都無人告到佢la
洗咩改名

拒絕假貨

呢次係大陸A貨既商機